估唔到達哥個衰仔化咗妝都幾索喎

達姐

Cls

難分真與假

似過蔡思具

蔡思貝

達哥嘅真身

頂第一眼直必咗

諗起達姐把聲

無人J?

靚撚過蔡思貝啦

做咩擺達哥個private ig出黎

點解會似撚到咁

一諗起達哥個樣
對唔住……真係屌埋我個份

真

真。蔡思達

三兄妹

唔小心丁左達哥

本身唔識達哥既話 呢張相都幾靚

靚達 達 醜達

究竟達哥可以似幾多個人

其實係幾正 但係諗達哥就j唔落

仲要都係女人

我見到達哥咁嘅樣但係我都扯咗 點算

齊齊J啦
望住張相 再諗住達仔個白滑屁股仔打

正常的 我都射咗兩次準備訓啦

個咀似到 達哥個口又係成日都係咁

好似胸毛

第一時間以為係蔡思貝
但諗諗下 佢黑到舊屎咁 冇理由ps到咁白

齊齊轉機

男的也好 不會懷孕

Gay test?

利申 非基

似女人唔係應該靚仔架咩

你好野 聽日又要洗底褲

台妹 上過大學生了沒

靚頭達

科勞咗Ig咁耐一直好地地
依家俾你搞到丁唔落

第一眼睇以為真係達哥

諗住入黎睇蔡思貝 而家失望咗

咁究竟係邊個黎

好撚似

希望佢第時老公唔會睇到呢個po

真係以為達哥化撚咗

其實幾山靚，但一望個腦就有達哥把聲

大學生了沒 玄玄
佢成日黑面

屌 搞到我想unfollow

You竟然是個boy?

lm

屌我以為真係達哥化妝

9527

屌係老母 我分唔撚到呀

真係想知佢兩個結婚生出黎個仔係咪會一模一樣一家三口一個樣

一諗起達哥即刻J唔落

仆街唔睇對波都唔知係唔係真身

點解會咁似

頂，依家真係搞到我分唔到

對眼+微張開既嘴同門牙似到

蔡c貝你好彩
有人頂你個位

大學生了沒班底

一樣樣

一開波以為用達哥相photoshop

分唔到

仆街 真係以為達哥化左妝

玄玄條腿好撚正

玄玄

一望張圖有達姐把聲

達姐:閹你呀

屌你咩

一開聲就「開台啦，開台啦，九點半就要睇達哥」

似到

我屌呀 有J 更好

以為用達哥相美圖獸獸

你老味達哥老母都玩

gay

喊出黎

似撚到

唔係達哥嚟嘅咩

玩地平線個陣原來真係達姐成日呻吟

好混亂呀

JJ下忽然聽到 契弟走得摩
即刻軟晒

第一眼以為用snow個apps扮女人

屌

本身都覺得佢個樣似女人

達姐BB

屌 扯左

嘩屌

玄玄bb

媽呀 我人格分裂

達姊：仲有邊位呀❤️💋

條頸無突點會係男人

笑撚死

到底係咪達哥嚟

邊撚個黎

爆機達都唔識

笑到仆街

達哥原來有易服癖

J吧

你個名

係咪台灣個玄玄？

都話係爆機達

好撚似呀屌

唔小心j左

原來達哥咁靚女

我屌

成班小學雞 條女副偈好撚正架
仲要瘦底大波 全身上下白滑到不得了

條女嘅其他圖都自動同達哥linked up咗

好撚似
達家兄弟姐妹

一撚樣

原來呢個世界咁多女仔似達哥

睇唔出邊忽大波喎

達仔不嬲都瘦底 但唔覺佢大波

大波極咪又係達哥

做乜撚

打到咁撚光唔白就假啦

呢個post先發覺似 之前睇ig都唔先 只留意胸器

完全唔覺有胸

開係遊戲台做乜鳩

是有鳩的妖魔

兄妹拍住出黎搵錢？

痴線好似呀

達哥聲 : 會唔會太靚

開住幅圖 腦裡面諗住達姐啲呻吟聲 忍唔住射咗兩次

點解可以咁似

呢張好似

係咪佢個妹黎

條女知道左會唔會去跳樓

要配合埋達姐呻吟聲一齊服用

嗚呀

依家個個都想痴埋達哥度發達，似達哥係佢好彩

做替身

如果達哥同佢生個仔/女就好笑
三個一鳩樣

蔡思達終於可已收皮

又幾識得反應同自嘲wo

改圖呀白痴

恥笑開始

一入post呆望撚左5分鐘

好想瘋狂同佢打車輪

呢個似啲

哨哨地牙

呢個算係似達哥但又靚女既

推到今晚講